記者會:香港未有個別傳染個案 我地一發現會即時隔離

肯封關未

翻譯：香港未爆發，肺炎加油爆香港啊

未病唔洗戴口罩
病咗就捉你火化